不婚不育保平安？每日恐婚小技巧？

正當香港連登仔，批判窮人唔好生仔。

原來大陸仔，已經進化到話「不婚不育保平安」，「不婚不孕保平安」了，還有網上流傳「每日恐婚小技巧」。